{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041503",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158760?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 소이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ください。業者のポリシーにより業者の物品破損や紛失時には弁償が必要です。 ペット同伴の場合は、ペット専用メーカーであることを確認する必要があります。 当日ご予約後、当日ご利用する場合、ご利用が制限されることがありますので予めご確認ください。 保護者と同伴しない未成年者は入室及び払い戻しが不可であり、事前予約のキャンセルなしに予約を使用しない場合には払い戻しできません。 付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージと実際の状態が異なる場合があります。 予約及びご利用の際には注意が必要であり、リアルタイム予約の特性上、予約重複が発生することがあります。 利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターに連絡してキャンセルを進める必要があります。 予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡ください。変更できない場合や手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの際にはキャンセル料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の通常価格に基づいて策定され、追加人数料金は現地決済が必要であり、最大人数を超えて入室することはできません。 遅い入室の予定でしたら、事前にご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "業者のポリシーにより、物品破損や紛失時には弁償が必要ですか？",
            "answer": "はい、業者のポリシーにより、物品破損や紛失時には弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、どのような確認が必要ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、ペット専用メーカーであることを確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日利用する場合は制約があるのでしょうか？",
            "answer": "はい、当日予約後、当日利用する場合は制約があることがありますので、予めご確認ください。"
        },
        {
            "question": "保護者と同伴しない未成年者は入室や払い戻しはできないのですか？",
            "answer": "はい、保護者と同伴しない未成年者は入室や払い戻しはできないこととなっております。また、事前予約のキャンセルなしに予約を使用しない場合には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは変動することがありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動する場合があります。実際の状態が業者のイメージと異なることもありますので、予約やご利用の際には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約重複が発生する可能性はありますか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の特性上、予約重複が発生することがあります。利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターに連絡してキャンセルを進める必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約の変更はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡ください。ただし、変更できない場合や手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "心変わりや都合によるキャンセルの場合、キャンセル料はかかりますか？",
            "answer": "はい、心変わりやお客様都合によるキャンセルの際にはキャンセル料が適用されます。キャンセル料は割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて入室することはできません。また、追加人数料金は現地決済が必要となります。"
        },
        {
            "question": "遅い入室の予定がある場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、遅い入室の予定がある場合は事前にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 588
    }
}